一人一個唔開心嘅解決方法

我先 聽歌

行好遠好遠路
市中心行返屋企

打J
瞓覺

睇達哥用殘體字打機

打拳，發洩哂係沙包到

叫雞$2000up

食嘢！